烟肉蛋

有冇諗過送返個烟肉蛋轉頭，記得大衛同巨人方法將石頭回贈，掟得又遠，又唔使埋身。諗諗佢。